有冇絲約Haymandi? (5)

屌你老母 撈麵小王子 搞寸唒個party

純文字討論 thx

你再開多post 都冇用啦
佢哋要po相都阻唔到
利申 已block 9佢哋

我sp都有玩
大家可以pm佢
［img]C:/desktop/studycapcap/mypenisblue/myfriendisyou.jpg[/img ]

純粹想吊9佢 無原因

點解仲要討論 真係咁多嘢問自己去玩個Apps 就知啦
唔想再見到有人開…
本來已經開始沉
真係玩得好地地

笑死
勁多明顯紅字巴

冇得轉性別啦

可以開新acc架

笑死真係搵到study partner

咩對話黎。。 ，文字討論啊！

男扮女 死全家

Bb🥺🥺🥺
有無聽我唱歌

唱咩歌

其實TG del chat del埋對方啲自私閪係諗緊乜撚野

C drive 貼圖大法？

是

fade out咪算
自然會get到

就咁一路唔覆咪得
最多咪Block埋人
見到long time ago咪知完左

你del人地chat有冇問過對方架?

試過del jo 人地 佢都照加返。。。。

Change username lor

屌 又話好多搵sp
我一開波就直接問
跟住就比人del chat
呢個post係咪昆人

Ching都可以試下玩野

抵死好聲好氣同人講唔傾咪算

根本本身都已經難搵
仲要比班仆街玩撚死左個apps
而家仲要擔驚受怕比人post相

唔get個下真係唔知點做🙈🙈

話識到男朋友了
加油+祝福

咁又唔好咁chur
我係個啲一日覆一兩次既人，都認真覆

起了你底
建議先減肥 練大隻
最要係呢兩樣嘢可以幫你建立自信
有自信先溝到女

講嘢方面
多D同同事small talk
試下識吓朋友咁
練社交

睇少D連登
連登D價值觀好扭曲

最後
加油+祝福

如果有時間不如覆密D?

試吓搵個大家都得閒既時間
一齊keep 住online傾

你真係放棄就會離開此台
唔好呃自己

洗唔洗咁chur

人地可能唔得閒呢

慣咗手勢 反正都唔會再傾其實留住個chat 喺到做咩

同埋本身tg 就好多谷
唔想再咁亂姐

岩呀

試話隔2 3日先覆

今晚約個大家好岩傾又認真發展嘅男仔食飯，好緊張

delete for 你自己就好啦

咁人哋個功能係大家一齊del

明明佢有得揀只係for你

扮黃做雞？

上網識人有d 真係好難開口
有時傾完兩句無野講

係
唔知講咩好

不如一齊分享下你今日發生過咩事

遇著幾個痴線婆

都係得男方問嘢
女方hea 覆，又唔express 自己

一味問，問到冇嘢好講

死魚咁款

一樣

有幾個仲話認真傾
屌，覆一、兩個字之後仲即走

咁就唔洗del 喇

你del之前有冇問過對方㗎尊重人咁難咩?

想問巴打你哋會用咩做topic
有時我都會揀嘅用問題嚟開頭 match 人
但基於太多女都好被動
或者同時同緊好多人傾
覆單字真係唔想再傾

暫時同咗一個女仔換tg
本身傾唔夠十句就換

點解咁在意呢
如果你在意人咪覆密啲俾人知你有心傾落去囉
俾著有個男仔又覆單字又覆emoji
你自己都頂唔順喇

我地講緊唔同scenario

咁如果對方係hea覆
我覺得唔傾好正常

利申我正常覆 唔會單字 唔會一日只覆一兩句
但係都不時俾人del

屌 諗起我朋友同佢朋友傾
隔成個月先覆一次
可能去緊時空旅行

都係年齡、性格、興趣
覺得如果年齡唔啱冇謂浪費人時間

你男定女

如果人哋覺得發展唔到又有呢個可能性
順其自然喇講真
垃圾交友app 打發時間用姐
你要識人嘅話仲有好多方法嘅

我另類啲
覺得太格式
屌 最近見到好多得14 15 16 歲
返去讀好啲書先喇

紅巴其實唔啱傾咪講囉
唔出聲del人做乜啫

btw 真係冇方法識人啦
唔該唔知邊個巴打做下好心 唔好再貼人相
得呢個app可以唔出相識人

咁我諗有幾個原因嘅
一係男人嚟
一係佢想偷食
一係太煩太悶
我係巴打 我見到對方冇心傾都會del chat

唔洗咁灰嘅
未到姐
我應該miss 咗啲嘢
我淨係入過呢個post 1 2
大約咩事？

冇跟足
疑似有巴打po左啲肥絲既圖
圖好似俾連仔del左

但總之依家已經有班巴絲驚左唔敢玩個app

換左tg 大家傾傾下好地地，真係好地地，佢仲會錄音，大家分享下音樂咁。

突然間就Deleted Account... 究竟咩事。
唔傾最多咪唔再覆/ block 我.. 點會account 都del 埋.